[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4926)

佢應該唔開 我了

華迪廢到笑

健哥贏大錢

祖

祖goal完唔該你同我冰實

A米 空撚哂

屌你 差一角收錢啊

好彩華dee唔入

蛆記

真·炸完對家入

屌鳩死嗰宣明會兒童
係要衝出嚟柒

祖
Rabiot

都越左

球證買咗李城？

祖2.5s頂住

祖屌你老母 又撚半客

a米可以入細波了

A米係時候攻啦

炸你老母咩垃圾阿狗

阿妓角呢？

A米快和

唔撚係呀 半8全11

李城D進攻真係得啖笑

李城追和未呀屌

蛆正氣頂住

李城踢多個都追和唔到 垃圾

李城2c

刷角啦李城

A米39號比人換走左 有機啦

李城有無機會4連角

快入多兩粒

李城個2號廢到喊

好彩阿記上半場刷夠

3場都1:0夠做啦

gchi 14.5c震緊

伊巴快入

李城 hea到 下盤 已完

gchi

李城俾多4角

1-1
goal goal goallllllllllllll

1-1

華迪GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

果然頂唔住

真係11

李城

1:1 goalllll 李城

1:1我都收貨架啦

Goallllll 杯埋佢啦

Offside?

1:1

爽 李城cup佢老母

想買3場1:1
但入左

李城終於救我一次

屌 比多角啦撚樣

炸

越位

炸完對家入

無錢收了

我愛你華Dee

有冇掂到？

屌你老母 咁都有位

offside byebye

買左阿記咁樣輸真係

VAR準備OFFSIDE陰毛

Offside 我望就係

又var

炸你妹

0:2蛆

意甲角大假希望

又var 係咪on9

祖有冇多粒 開全大

蛆

一定要炸

炸啦

冇炸

goal

a米食撚屎啦 2.5s點頂

好緊張

蛆有冇第三球

wtf?

goalllllll

祖正氣

計左

我朗完勝廢老

今次竟然計入

ON SITE!

正呀李城

咁都計 黑撚到

唔度膊頭係咩玩法

李城都可以正氣

艾約斯都有參與啦

條講波佬想點撚樣呀，睇左成年var成67咁

下盤 重燃希望

意甲角大準備跳樓 半5全11係假希望嗎？

強開下盤

唔好咁撚On9啦Var

任佢玩
平時就計晒所有位置
今次淨係睇腳

屌你老母死黑鬼

撲街了 仲有40分鐘 點頂2.5s

屌買上盤標曬汗 仆街拉

兩場炸完對家入
廠仲要炸上炸

咁樣就咪撚計拿卡個球啦 on9

屌你老母

笑4 買咗上盤嗰啲係咁話炸炸炸

蛆cashed

屌你老母+1

李城入多粒得唔得

Var好波
次撚次都係咁

屌你老母+2

我屌你老母聽日去拎 bno 斬你老母臭西

祖記咪再入

屌你老母+3

前面有參與進攻咁都計入

屌 輸2場都炸完 好閪黑

李城個場好假...

有Var搞撚到場波更加複雜 不知所謂 足球不嬲都係咁唔撚公正架啦

半8全11果下抵死

膊頭越左wor

屌你老母弱智仔去死啦

李城快啲cup埋

祖狗我求下你啦 33分鐘刷多6角

祖正仆街 依家先入2球

10分鐘都頂唔住

意甲出黎停晒角

屌你廠第二球真心慘死

其實唔太明英超標準
人地西甲 意甲 offside都比較統一計法
佢就時計時唔計

祖平半高水派錢咁派 買AC果堆自我驗腦

意甲我求下你刷多6角

得蛆刷
入左兩球仲點刷

意甲比多粒

Dllm var
衣家賭波要賭埋var企唔企係你果邊

你今次唔計膊頭就咪撚睇var啦

先炸20 再紅 再11 來回人間又折反地獄

買左阿記咁樣輸條氣好撚唔順屌

補8分鐘 阿狗點頂

+8

咁阿記入多粒

快撚啲12角啦 仆街

sky 都串一串 VAR-dy

下盤補返個阿狗next goal
吸取上次足總錫菲聯教訓

阿仙奴死全家

祖3有冇機？

唔想補啦 入多粒啦 狗

上盤狗同我一齊落地獄啦
卡迪死左 廠都咪想走

爆完一敏就冰

我買左蛆2.5s
睇黎又閪

意甲11角-6 屌你老母球證食角 比你老母牌 2次食角啦 仆街

呢家李城唔撚刷 但明明踢開兩翼

遲D界外球 角球都要埋Var啦你要咁撚公正FiFA 屌你老母

買100阿ng都抵玩

下體會！

呢個高質

2-1

下體輸埋

屌你老母馬體會

馬體咪撚玩野啦

蛆果場12m?

祖12m

意甲球證我屌你老母臭化閪 又食角 食左3隻角啦

快入 開全大

補8分鐘

米蘭12

Ac 12m

祖2.5s 21分鐘爆

你申請走場唔緊要
75分鐘先走嚟走場
和波先得3倍點補

AC 12m

狗證真係狗閪黎

米蘭 細波 慘死

意甲咁撚樣強開大球 角球呢

角球去咗邊

痴撚線咩 好日唔買一次細波

補埋呀記ng係咪gel得

阿嬴波10 1 100

馬體會生性啦

我

21分鐘爆細波 on99
好日唔買細

咁你補埋ac

馬體會生性啦+1

123

Ok

應該中

.

使鬼補

我了

好

空難死啦意假

嗱 而加就62分鐘 A米你輸緊一粒 12碼都比左你 刷多6角入波 唔過分

Hi

Gel撚到死

Milan生性啲

廠上呀 2:1未

7角ok?

JUSTIN好撚廢

2.5s咁撚樣爆

Lm

你城杯未

李城絕殺未

屌

仆街有角未啊

AC 場波 做唔到路
唔知最後踢成點

今日現角撚死左

刷角啊 意甲

阿仙奴界外球
李斯特城界外球
阿仙奴界外球

補時補黎托

下體入完 就比人㩒屌

唉買咩都開對cls
有冇即場推介比我追

馬蒂3.5b

阿13.5s 個心好定

可以反屌返人未

+1

慣咗

Atm和

刺巴

一樣 2.5s蛆 下體盤

3場和波？

2:2！

66‘ 2-2

2-2

2:2

係咪爆完一敏角就停

Ac2:2

馬體ng

祖記

2-2 痴撚線波

補飛lol dllm

咁撚樣2:2 角大重燃希望

屌你老母蛆 又係你

Gel了

祖雲達斯下體會屌你地老母冚家剷

精彩

唔撚係呀 3場下盤

笑咗

11.5s咁都頂撚到

米蘭組織超靚

有料

8分鐘李城都唔攻咩心態，對面打小個都攞一分就算

我屌你老母 半8全11 屌你老母！！！！！！！

尤文图斯！！！！

祖雲達斯下體會屌你地老母冚家剷+1

半8全11

半注 李城 下盤 驚險收錢

11.5細唔派真係會運氣保留唔到 建議派我

2.5s 抵輸

岩岩gel祖 gel到上天 唔係咩

爆完一敏冰

3:2

世界波！
3-2

3-2

屌你3:2
Cls

3-2⋯⋯

3:2 cls ball
7mins比人杯

A米cup撚埋

WTF???

做乜撚

Ac杯

嘩 咩事...

milan goalllllll

Ac cupped

輸埋

cls蛆

杯埋

買左條3x4
差祖大波 補撚左1k
根住祖大左,馬體會收撚左皮

屌你老母馬體狗

乜撚野事

係咪呢

終於見識到gel頭威力

祖踢緊乜係到

FORZA MLAN!!!!!!!

輸完阿記好彩有假波ac補返數

A米贏波救返阿記個半注

痴撚線 細波輸撚死

做乜撚野

尤文图斯！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

做咩撚

一gel爆撚埋

買細波2.5
30分鐘爆5球
我屌你老母咩

屌你老母冚家剷祖雲達斯呢對波又係永遠back list
以後意甲淨係買亞特蘭大

痴撚線波

55

15倍反cup

叫左你補

樓上條事後狗 輸撚死未
事後狗 我屌你老母

屌祖咩事

cls 假到傻

我買撚左角球啊 唔係入球...

AC著火 買第6球

點撚樣玩咁搞法

正式宣布意假係最假聯賽
沒有之一

同路

下半場20分鐘5球

ICAC

半場啲大波咩賠率 見0:0 廢事睇

痴撚線 意假真係意假 屌你老母

老老實實搵人認左佢
邊條友買完蛆之後gel頭gel到髮蠟都滴落黎

唔係細波假 係祖狗做乜撚 0:2變3:2？

14倍蛆反cup

入球就嚟大過角

02以為下盤收皮 呢個咩劇本黎

輸撚到 祖串馬體會
祖2:0 補馬體會
點之祖比人cup

乜都話世界波

美職？係wo 有e巴

清晒啲欠債之後繼續行運

求下你 祖狗 咁樣比人cup 落力d踢啦 A米送角啦

我想補返個8.5
有得買未

祖雲達斯比人cup三球
我屌你老母咩

驗緊

今晚唔洗輸 岩岩同時蛆同李城入 灰撚到
A米正氣追返

係

未完場就唔好gel喇

希望有多球 買左雙

0-1個陣望過下眼 2.5s都仲係1.6幾

又踢假波 降佢班啦

.我了

重點係5角前一球都冇
入5球後都係5角

邊個

估到ac下盤 想快d收錢
買左fg 點知炸左 再輸鳩埋
ac就反杯 都cls

上面貼飛巴打

11.5s派我未

切爾入未

拉素角球都依加都未派

想買ac no goal

Gel爆

第1球真係手球12m
第2球靚組織+ccc捉錯路
第3球省中人少少改方向+ccc又疾左一下

買撚左角球既手足唔好喊

估下盤點會買fg

想點gel

你點清的？分享下

手足派ok?

蛆真係食撚咗屎

癡撚線我心情平伏唔撚到阿

輸到訓唔到

兩場都角細 屌

拉素角球仲未派

馬體入未

祖狗都玩到咁 cls

我都考慮左陣買盤定fg
我搵唔到特別事項買

下盤日

唔撚信邪 入多200祖反杯

之前2x1 5.7倍

祖8.5-10.5 夾唔夾到

明明今晚輸好細數
但好撚嬲

英超果場就真係假

牙朗塊面燶晒

買撚左意甲角大既手足唔好喊 真係狗黎入撚左5球都無角

切爾達個盤正氣 馬體未夠班

原來你都假派 失望

Gellllll

派左先

咁早買定都要死 陰公

我都想問

正式見識到意假

阿仙奴12.5s練心40分鐘

好撚嬲個黑鬼

欠咗幾多

下體入未

Gel頭位手足去左邊

買好大？

阿記ng慘死 屌咁多機會都拉唔開

1蚊都收唔返仲輸埋補飛錢

屌你老母 原來有人幫手gel 救返個下盤

停左角40分鐘啦 仆街

係 馬會gel得

你再咁假膠就比人block晒 派一次回下人氣先

Me too

算了垃圾

派未？

最高峰爭6，7皮

蛆，下 ng

7.5b?

反正羊返黎輸咪輸到底

瞓左未？

意假仲可以點買

Gel頭仔點gel法？

死假膠

夠鐘上水

買左角大既手足 準備跳樓

咪都係幾千

垃圾蛆記

係嘅係嘅

祖狗刷角啦

哇 差d4:2

伊巴單刀差啲

差d 4:2

聽日考試今晚仲賭

唔好差d

岩先買左咩

長傳急攻踢法陳舊
現代的足球不會刷角球

一日未完場 都有人敢gel
你冇贏10球都唔好gel啦

你隊友黎

比多球 買左雙

伊巴？換走左一早

下體NG好過

祖記反cup跌到咁，cup硬嫁？

邊間教會

真心 黑人+球證

米蘭

意甲有11角 101500

隔多陣先買 而家主隊角球

gel到祖記都秒輸3球

笑撚死

唔好笑人啦 輸錢已經好慘

有

6c

齊贏

屌你老母終於6角

笑咗 食咗自己友波餅

輸撚晒

lm

意甲5連角啦

一買7.5 就6

我米蘭死忠

祖full team

派50當你地乞衣 有冇人會照要

意假ac繼續入啦唔好停

7角都未必有

ac神救

仲有廿分鍾

我比1日時間你同下盤手足道歉

祖又打假波

我 快

邊撚到full team
連燈仔日日9up

大巴拿都冇 full 咩team

支持

留番燒比你老母

有幾神 企係度 唔好9up

10分鐘前cup有12.5 而家

停左賽

意甲5連角啊 屌你老母

當拿龍馬上身

冰左半場

冇士巴拿已經唔係祖記

11 個人唔係full team 係咩

想知呀朗會點屌隊友

不嬲都勁

笑撚左

有10個話要就抽下

齊心屌意甲角大！！！

佢自己都要比人屌

好嘢慳返

唔撚要啦 反正你都會輸返出去 傻西

今晚比阿記同蛆撚死 想訓都訓唔到

仆街 米蘭準備俾人強姦

Cash out 898

都係block鳩佢算啦 其實都幾煩

要

反應慢少少入左啦

屌你老母 完全封鎖 同tot2個自己傾計啦

刷到9c ok?
想夾中

我真係好撚想喊 一野轟左落去角大 你老母半場3:2

其實意甲都穩袋 呢幾場出黎刷下數據入波姐

呢d 西波有排補， 7.5b 有高水買就岩

快 -2c

4-2

4-2 byebye

4:2

4：2

42

派1001 瞓先

訓教 聽日日假再出發

輸多200 何必呢

蛆真係

和番阿狗條數

神奇反cup

4；2 我屌你老母

Sandro送個波比人

下一隊入球有5倍

4-2 Rebic

祖Gel gel gel

雙頂住

如果呢場係保方守 會唔會無咁柒

主其他

forza milan！

屌你老母祖雲達斯冚家剷仆街死斷腳

same.....

又話祖full team

Ac癲到

唔會 條防線問題

唔留力

屌你老母咩，買緊ac就入

屌你老母踢唔到英超就去中超啦

Same

3x1 斷祖 下體 cls

好感動

祖快刷角 唔刷點入波

2020電話門

祖隻閘靚傳中

烈碧好撚柒勁啊屌你老母
搏咗個十二碼
而家又入多球

馬體

入到4:2 唔敢買了

聽人鳩up 自己唔識睇架

無左廢老，輕鬆到

想要切ng

我買左ac

sam e

仲有20分鐘輸錢

牙朗幾努力都無用

屌你老母傳個波比對家入唔係打假係咩 買祖盤又要驗腦

廢老咁早比人換左

-2c呀

睇完個陣 點都要唔落蛆

西甲兩邊是但入一球

入多幾粒啦 祖記你老母全隊真係落地獄 職業球員

no goal 追數

即場有咩好買

入多球啦
出單

半0全6,勁到

半0全6粒緊

可唔可以唔好咁柒

話左拉素輸 祖狗都唔會贏到

FORZA MILAN!!!

買主其他啦

Ac米蘭落後兩球之下 戲劇性反超前4:2

Dklm刷角未

2筒1下一入球，切同ac要咗切

-2c

嘩 屌你仲係到

西乙一哥 無壓力 又好分 唔買走去買意假

10.5角大

馬體會學下華西ok？

-2c快啦屌

馬體會 冇人理
想買No goal also

我都手持切ng

是但一邊入多球啦

做咩買阿記重撚過米蘭都要輸100

宜家70倍 入手多100？

屌你老母啊 意甲

都話左賣分

屌你老母祖狗得6c?你老母呀？快啦

5:3？又封

70倍 買50k啦 仲100 咁嘅賠率有幾可？

5:2？

意甲11角 1011000

算啦 cup到咁要輸錢

有啊

好！

第2球 祖記 hea守

本身仲諗住轉台 點知意甲咁大波 咁好睇
無理過馬體會個場

今晚 +50$
如果我廠無比人追和 +5k
戒盲買愛隊

落底刷角啦 屌你老母

仲有下體會

馬體入波啦

-2c快

Gchi

唔撚識賭
贏兩球比人反cup四球
賭波講到尾都好睇運

馬體會波無乜養分 悶爆

切Ng

場場角都停經咁停
發覺中場買角細幾好

場場波下半場出嚟冇角
屌你地老母返去中肺炎啦

慶祝米蘭贏波聽日去嘉里爆個房

疊埋心水聽日重鎚猁

假波 炸+紅

馬體仲有冇機會

差兩隻角呀死祖狗

咁撚樣有11角難過光伏

求下你入啦馬體會

咁岩姐 比人cup4粒 我都唔撚踢啦

無計啦 場波黑黑地

上場hea到咁 唔買好過

無角了

正呀 意甲終於6角啦

今場真係輸條黑鬼加黑哨
其實成場阿記打得好
輸運

屌你 信多次下體會 next goal

下體會實入，定時

整多兩隻啦屌

買少少早餐注 普馬斯 鳩買

馬體今場屎波到

換晒人 可以追下體NG了

個黑鬼的確係黑色的

真 好同意

再見啦 琴日輸英甲角大 今日輸意甲角大

一比人換走就cup到 賣走佢啦

馬體全格 10 1 500

2‘ 入波係威係勢

5:2未 4:3未

7.5大都開咁絕？

刷撚到角咩垃圾蛆
武肺狗真係笑死人

真 李城成場無牌

米蘭咁搏做咩都踢唔到歐聯

馬體上

1

嘩 意甲7角啦 好開心呀

輸左2皮未？

蛆俾多角補返你注濕鳩盤

7c

差一隻

意甲快刷

比多兩c

玩盤算啦

切第3球 頭1 100

一

比多一隻角呀屌

手足中左 派我

馬體會入一球, 屌你

中

馬體準備絕殺

馬體開大啦唔該

祖快快手比多隻plz

補幾

補6分鐘 8角啦

8ccccccc

8

8888
-1

無攻勢

8c

7.5b goallll訓教

10.5角大-3

ac開始送角

一齊收錢

西甲悶撚到

好波中7.5 補返蛆個平半上盤

888

7.5大唔敢買又有

7.5

我呢

連到11c

切 龍門 賓周出事

吊你老母祖記8 c收錢

好開心啊 意甲8角啦 3連角ok?

馬體 蛆 兩大賤種狗

下場

贏7.5既分享快樂得唔得

岩岩想買多注7.5b果陣錯手買左100蚊6.75b 屌

岩岩7.5 好似3倍幾

馬體整球黎啦

Corners: In-Play Over / Under
Over 8.5@2.35
AC Milan v Juventus

支持下你

9443 角球大細 角球大細 星期二 16 AC米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
大 [7.5 個] @ 1.87 $3000
GOALLLL

9425 讓球 讓球 星期二 16 AC米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.90 $3600

9431 讓球 讓球 星期二 16 AC米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.90 $1000
gel

c朗屌你老母唔bang落去

事後仲要冇真飛

4:3

4-3 炸！
守住 no goal

fake

計埋球證食既3角 11角達陣

3:4

大巴係傷定停賽

AC下盤gel

中武肺

停賽

屌你下體學人讓半一？

頭先AC最高係咪55倍 win

想問聽日日本波都有一球球半係咩一回事

餘下賽程應該愈黎愈多爆冷野
長追下盤應該贏

好似70定唔知60

好撚想喊 球證我屌你老母食你老母角

下場半兩角 痴線

咁高

切ng

上場有波入啦

佢係咪第一個中過武肺入波嘅人？

4-2 ft 2-6c 完

邊有 最高得15倍

兩場都反cup
又袋錢

巴打

珍

切爾達收番注

8.5s驚險

岩岩好8c 爽

屌你老母差一角
武肺狗

無咩留意

7.5b

AC喎記得 但狙就1.02

仆街下體入未
次次買次次伏？

馬12 M?

講真 食角食撚到咁 有角就比牌 有角就吹罰 有角就比十二碼 我個10.5角大啊

差一角先夾中

Var

On9到

疊埋心水聽日賭畜生算了又豬錢

下體俾多1c

下體咩事

又要唔撚派

馬應該有12碼

求12m

好想做意大利人

沒事

平半落後2粒，果時最多咪廿倍

都冇買到點派

無比

下體-3cccc

伊巴38歲
身材仲咁正

我都係呀
仲要晏晝已經睇好a米，含家產岩岩買佢角 無買第6球，唉雙重打擊

拉素最後幾角

3連ok?

10角收尾得唔得

屌 冇12m

最後好似無開到隻角 馬會幾時會派

下
咁都無手球？

7.5細又爆埋，屌你老母連輸5千

屌撚左成場 連個天都要我輸

場場都停角，跟住開80分鐘打後1.5角大

有冇人睇好多場西甲都係咁
秒入然後半細
下半出黎秒入然後兩球完

屌 下體入未

邊隊

-222222

幫佢出飛了 唔好Jer 人

12m

你唔買華西姐

var 12m

西甲有排補，唔通10c 爆一敏？

12M var

主？

祝祖記年年攞第一 歐聯無四強

幫佢改埋銀碼

西甲劇本出現

今次12m啦

無12啦

銀碼唔對

乜都無 叫咩啊你地

柒左 唔好推

馬會咁早封

屌你下體會

補幾？

置頂

閪甲補幾

搞掂 主隊輕鬆

補7

6注 贏5.5注 比阿記搞到少一半

-6撞中

買左1k 上盤
派50得唔得

哇屌 $10博到$10000

一敏：角細收錢

求早餐

...

派未

手足想點？連柒

1000

本身補緊飛
load撚咗成分鐘後先話封盤買唔到

清 數學拎咩grade?

你數學係咪體育老師教

唉數學

叫左你架啦

王梓軒？

平時呢d閪甲就4角完 今場8角仲未完本身買左10.5s好撚彩跳左船以為食撚硬

呢d就真係要置頂

放過我

10000?
1000咋

今晚終於 達標
可以休息了

富咸 平手盤
紐倫堡 主盤
水晶宮下盤
水晶宮 下盤 串 萊切 下盤
萊切 讓球主+1
李城 下盤
AC米蘭 半場和
AC米蘭 11角 細

大家唔好再推 我老4嚟

出水未

派啦仆街，事後

西甲完未

講真 派我ok?

有1萬我派左錢啦 學777

收皮唔屌你老母 事後狗

派我

早場點睇

咁派未

普馬斯大波追數算

好似係咪場場都係咁

兩隊 補七分鐘 一球射門都冇

Iphone 自動改咗我本身都係計到$1000

收到錢未

一早block左佢

之前有出事前

唔派就縮返入你老母個閪到
事後唔派po黎托7

撐你 但派ok?

風紀

角球 拎咗你來做燈 唔好意思

世一職乞果然夠惡 整頓波台秩序

所以馬體會永遠唔會挑戰到聯賽冠軍

真 成班狗係度屌人事後

ok 話我事後狗果d唔派啦

祖狗角大逼害

真 好撚消極波

屌你老母角落腳都震

屌得好！

無讓球盤 唔識睇

我要睇馬會啲盤來決定的

屌你老母爆二場爆7.5就完

咁派200 ok？ 輸撚左好多 我10.5角 9.5角大都有貨

你派幾撚多呀屌你老母 事後狗 贏果啲留比你老母執骨啦

派我 買左伏蛆同下體

8.5s嚇到手震

打弱隊都攻唔入，點贏

係意甲球證食角逼害

其實入一粒後守波到尾冇問題
問題係馬體成日守唔撚到

頂到

人地事前都有講 即場心水又勁中

馬體攻唔入就好心落底傳中啦 死廢隊

求派我

跳錯船清

跟左你拉素4ng 輸左點睇

得啦 收錢啦

唔係阿仙奴搞一搞起碼執兩K
感情波

友善左 之前會講 得啦 收皮啦

馬體 切爾達 2隊食屎大

事後唔派冇天理

和好？唔好再講大話 屌你老木

又要曬又唔派

block左好耐

你老木 輸錢都撚

講你老母咩
要po飛 就事前po 事後唔派 po飛咪比人屌
我場場開波講撚晒上下盤
贏再po條飛 話我事前 場場中

我買對面

勁

世一

比卡超同乜撚雨逝2個含撚死啦 垃圾

8點2.5b

各位掂唔掂8 10點

含撚含到死都幾慘

8點2.5s

大大

鬼到西咁又無即場

點樣啊

唔係唔想幫你 但派你只係害咗你
你宜家輸幾注 想追返嘅心態 我好明白
但越係呢啲時候 越要縮注 甚至停下先

開大波 定細波都中撚硬

抵撚佢地死

Wow ac

尻up完
中左再po飛 唔知點輸

. 明架啦手足 condom 唔講啦 打個飛機訓覺

咁派我 我拎嚟請呀婆食橙

中左都唔po
咁先玩曬

邊有咁多阿婆

好撚彩有你精彩留言 幫我洗走咗個置頂
手足我愛你

成班乞錢都似返個正常人好無

搵食姐

梓軒哥

普馬斯 大波追返蛆同下體條數

你講你？收到錢未呀

粉筆字抹走佢好無

政府派撚完一雞野仲咁撚多乞衣

派我100 我乜都唔記得

10點果隊普馬斯廢到
諗唔到唔買對家既理由

屌你 職乞唔可以內鬥 你個富咸炸我老母山墳都唔係正常人

我有和波一注 我先搏多球 拉素
我波膽2-2 2-3 客勝 3注都GG

大佬 你po得事後飛
預左比人屌 有咩問題
我以為佢係m 專登上黎搵快感

對賽

派幾多都係比意甲逼害

一日輸左3000 唔多想做人

樓上贏咁多都未派唔好打劫我呢啲窮撚

阿狗

10

手腳 近排又搵幾多

黑名單燈力無邊 經過呢2日後 發覺唔係運氣問題 係心態問題 因此都係賭返10蚊算

咁記成世了

喂 brian

爽
-8k

一齊頭場半和啦好嗎 就好似我同你一樣和和氣氣

有冇諗過 你識唔識賭？

阿美應該贏到一球

半場和 即係下半場開波

唔緊要啦 輸錢姐 最緊要人無事

唔想同你講野了 梓軒

輸錢唔追你甘心咩

有冇手足好似我咁 睇盤命中率高過7成
但永遠就衰衝動同注碼控制得唔好搞到輸多過贏

和情人深深一吻來代替講話好嗎

唔買中左發發聲

係正常架 同打poker一樣 紀律先最重要

我睇死佢1粒都贏唔到

阿記個注係A米 2倍

如果係咁 平注200$ 都有贏
做咩唔買

垃圾蛆狗 差d上10k 又要輸番出去

重注輸 平注贏

上場普馬比十字炒

唉 成日覺得平注推得太慢

改改名 c朗呢場得舉下手

發夢都諗住10000 早抖

咁點解唔讓1球至球半

呢個名方便手腳認我 我老屎忽黎 佢地jump哂

7成 賠率低 10注 我當你有1.7 1.8 1.9 2 除開 平均贏一至三注

贏到既錢先係你既

馬薩特蘭 客勝
阿美利加 半客

10，1，2000

買少少 起身驗腦算 無紅應該都無野 想要埋細波

聽日22場盤 做定功課先

大家贏多啲

有無tg 想燈 唔係 打錯 係想跟

2000

馬體會定皇so
唔準諗即刻答

咩話，10k輸剩2k...

講緊我自己

你咁早買盤，同送錢無咩分別，老老實實

皇馬

佢

全中都收8萬啦

建議攞2000去推

諗住聽你講
想將呢幾日贏果六舊水推曬落去主隊
屌你點知apps熄燈

結算緊 買唔到

上盤之鬼 唔洗你教

真 都呢個地步 不如盡地一鋪

7:30開

無用啦 之前用個陣 輸好多
唔多覺老黎

今晚應該冇人會輸錢喇

訓教啦 一陣三點開工

可以聽日 推2000最好買我對家 贏左派我就得

唔係channel 私人

唔細心睇 都唔知原來都係上盤

訓教算 聽日上10k

呢D閪波玩黎把鬼咩
你上番FGO POST睇算啦

好耐冇上黎 冇人識我了

諗到 我就會打出來 係度睇咪得

定你想我 私下出水俾你

買親ng,唔係中柱就係炸,點玩

起身補番 同一條但 巴狗 角細飛

買盤啦

老馮要派？

私下啦 想燈

買親即場大 巴狗就唔刷角

之前羊大錢既你去左邊

我買咁耐波都好少買Ng

好想搵d 5050既野黎賭下
贏輸都冇所謂
咁我等夜晚等人比水算

留馬會ac我就派

正常架

日職
櫻花柏雷好有信心

收錢了

我發誓以後唔撚再買盤 以後賭角算

全撚部針撚哂 咋既

..

唔知 好迷惘 我竟然開始跟人心水 我變左